# Sykkelutleie

Prosjekt tilhørende OOPS

## Hva som gjenstår:

- [x] Avbestille bestillinger
- [ ] egen statistikk for salg
- [ ] endre bestillinger
- [ ] administrere brukere og systemet utenom brukerne daglige leder
- [x] administrere egen profil
- [x] endre passord (admin)
- [x] endre passord (ingvild gjør dette)
- [x] søke i alle tabeller
- [x] sortere tabeller etter attributt
- [ ] gjøremål på forside for selger
- [x] kart
- [ ] sortert på nylig i handlekurv
- [ ] stort tall på siden for selger som viser provisjon (jon vil helst at vi ikke har dette)

## Kommentering:

- [x] login.jsx
- [x] admin.jsx
- [x] master.css
- [ ] master-mork.css
- [x] loginTjeneste.js
- [x] kundeTjeneste.js
- [x] allmenn.jsx
- [x] bestillingteneste.js
- [x] index.html
- [x] index.js
- [x] kart.js
- [x] lager.jsx
- [x] mysql_tilkobling.js
- [x] navTeneste.js
- [x] nybestilling.jsx
- [x] rapport.jsx
- [x] salg.jsx
- [x] tabeller.jsx
- [x] teneste.js

## Filer der garra alle funksjoner/klasser blir brukt:

- admin.jsx
- teneste.js
- tabeller.jsx
- salg.jsx
- lager.jsx
- allmenn.jsx
